話左你地喇，一早講正股驚閪

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG